有幾多手足用call g來取代做運動

愈做愈肥

得果幾秒。都未熱身。。。。

你得幾秒

你姐